好想佢出borderlands 3, 屌打e家d刷裝驚

borderlands真係有故事, 又幽默, 又唔係得個刷字,
e家d刷裝驚完全將其他元素拎走, 得返個刷字, 機械式無靈魂
borderlands係一條友玩都好好玩, 呢d先叫真好玩, 當然同fd玩更好玩
唔好同我講咩其他驚要fd玩先好玩, 一隻驚要同fd玩先好玩, 證明佢本身係唔好玩
我諗好多玩家有得刷就受, 所以bioware唔走去搞好mass effect, 結果整左隻anthem,
佢話就話有故事, 真正有幾多我唔知, 等試下先知, 但就咁睇個世界好空好悶
唯一飛黎飛去係幾爽, 估計遊戲模式都只係刷D無聊任, 係raid可能有趣d

最大缺點係射擊感太弱好似水槍咁無乜feel

一條友好玩咩? 我之前買左borderlands 2年度版，開左幾隻角黎玩，次次玩到上40lv左右就唔夠打，d怪又多血又高傷，用步槍對住頭射晒成個彈匣(40發)都可以唔死，佢射我就幾槍變紅血，都唔知點玩

應該都幾難超越Borderlands 2

好玩啊, 好似到後邊係幾難, 但我一週目都係一個玩, 之後先多人

係, 之後出D DLC都幾好玩, 唔係昆錢果種
唔似E家D農Game加一堆microtransactions

borderlands最大問題係打法太單一 不過真係佳作來嘅

佢D武器好玩彌補到呢樣野既, 不過印象中當年黎講好似都唔係咁差姐

呢D缺點3改善到一定係神作, 但就咁突突突都好玩過E家D驚
玩過division, destiny, 完全接受唔到, 好悶

其實Borderlands 2 之後仲出左隻 Borderlands: The Pre-Sequel，算唔算第3集? 雖然故事係發生係1之前

鬼佬而家重有高質大廠架咩

唔算, 你當係第2集DLC咁, 唔夠2好玩, 但都唔差

得返cd project, rocksteady, sony獨佔果d

Rockstar ?

剩係玩過第1集但打唔爆機

邊忽單一呀 佢每個角三條技能樹每邊十幾廿個技任你點 仲要個個方向出到黎成隻人完全唔同玩法 仲要任你洗點 鼓勵你試多啲唔同build
幾個fd一齊玩夾曬做咩位 不知幾撚好玩

佢最正係根本唔洗刷刷刷 用普通綠色藍色槍 你配點打法發揮得好 一樣可以好勁

本身個故事勁撚長同fd打一個主線任打兩粒幾鐘

division呢啲就真係單一喇 玩左一陣我真係頂唔順

見佢隻battleborn我就擔心BL3啦

明明成個系列做得最好係反派boss個描寫
鑽石小馬

Handsome jack
佢真係仆街得黎又好撚正

destiny都係抄考佢

如果抄足應該起碼會好玩,
Destiny我玩左陣真係頂唔順

有個任務係幫個死左既npc對佢個fd講Fuck u
佢個fd聽到之後跪係度喊
笑死我

有個係個痴線佬叫你爆佢頭

仲有冇人一齊玩

咩呀唔係不嬲都話整緊